政府好撚驚而家 出面幾十個post吹話散

大家堅持 不撤不散

推

香港人要求！
1. 撤回送中條例
2. 無條件釋放示威者
3. 重啟政改，實現雙普選

唔可以放虎歸山

衝同散係兩回事

如果無留係到既勇氣

咁我淨係希望你唔好帶走想留低既人